空難聯好波

拍拍拍！空難聯

好傷心呀

睇黎利迷今次真係輸到嬲豬了

猁榮基上連登 /

屌好撚嬲呀

嬲撚到你，應該面都紅曬

好開心空難聯贏波

傻仔

空難聯好波

人睇波你睇波
睇到你咁撚低賤嘅

無冠浦

攞明撚鳩你班怨婦猁
點撚樣？
撚狗又有錯？

利狗今晚瞓唔撚到啊 ?

樓主把口洗唔洗咁臭

好開心喎空難聯贏波你講咩呀

睇下d猁有幾高質先

酸撚到臭

空難前都要拎走利物浦3分

收皮啦3弟屌你老母
幾時到你死呀~全家死啦仆街
熱狗贏埋落第4啦撚樣

係囉猁咁渣 空難聯先勁㗎嘛

陰鳩公

佢痴q左線呀

你就真係死咗全隊啦

安慰下taa啦

佢今日仲慘過死呀陰鳩公

利渣
排第二嗰隊勁啲

on 撚鳩呢d都拎來玩

低質痢狗小學雞唔知自已都有單希斯堡慘案唔通人地又拎來玩

輸波出黎吠仲吠得咁撚低汁 抵你全家都空難死剩你一個

利迷

慘劇浦？

你咁同波比笠臣講

笑4

出鳩美斯定Taa好

利狗真係痴撚線

百痴痢狗
望下你隊閪隊啲球迷幾撚賤 搞到英格蘭隊比人禁歐洲賽事先啦
有時間係度笑人空難，番去睇下你老母點比生滋狗屌爛個閪先啦

睇波睇到講呢樣

開心都唔得？

樓豬又係利迷

我知持空難聯你講咩呀

又屈

叫翻佢希斯浦

好撚嬲喎
柒咗就縮返入你老母個閪度吠啦
死猁狗

唔係唔係
一定係曼迷黎

陰功豬豬

祝你友死全家

“無品的球會，自然就會出些無品的球迷架啦”

Ok反曼=利

空難聯

無品到

我唔准你咁講空難聯

是撚旦啦，唔笑輸個隊唔通笑贏個隊

哎唷唷

死阿狗

跣低特

都話樓主係曼迷
你利迷又唔滿意
咁樓主=車迷OK?

樓豬假猁

酸縮臭

諗起樓豬氣急敗壞出post 就想笑

好

輸唔起啊柒頭猁狗

我費事影堆骨灰

點能樣呀阿狗唔俾笑利迷牙

佢輸到傻撚左呀

樓主收皮啦, 反獌反到咁柒
同科斯狗一齊返屋企打飛機啦

真 帶埋agger路pls

邊撚個agger路

埃及文明

你記錯人。。

輸波發脾氣黎講，呢個都算低汁

樓主係阿古路分身

又盪失路?出返去玩屎眼水啦

Cc台關sir搵緊你

諗起樓豬出呢個post嗰陣嬲到塊面紅撚晒就想笑

我撚到佢潛返入自己post

佢恭喜你地嬴波又有錯
做乜鳩

抽咪抽 抽呢單野 真係好肉酸 唔該

做乜咁認真

睇完樓主分唔到佢係邊隊狗

似係邊個比飯佢食 就去邊度個挺流浪狗

垃圾猁真係好低質!

低質到呢

利啲球迷係咁上下質素，唔出奇喎

講到呢啲就肉鳩酸啦臭猁狗

老老實實, 我波齡淺
我真係未見過利乜浦,插水咬人MMA
班撚屌一日到黑走去抹黑我地

你睇你嬲到

屌你玩到空難真係爭唔落，我地痢狗同樓主割席

好學唔學學熱狗

樓主死全家

收皮啦樓主 涼薄小學雞以為自己好好笑
利申反獌

反獌即猁呀清

樓主仆街陷家剷呀

明顯假9啦 雜種狗啦

利狗食撚屎啦 廢物

小學雞到

真係唔好怪猁撚咁黑人憎，英超又未拎過，年年季初都J出血，而家輸左波明明自己都有希斯堡走去抽人空難

猁撚質素

獌狗幾時再作客慕尼黑

假猁阿傻鳩 懶係醒

On9=假猁

垃圾猁 拎過英超未呀

連登充滿住小朋友

樓主係
被煽動果班都係

將呢條友惡毒言論歸咎於利物浦球迷（標籤化）

然後衝入利post屌利（發洩自己對利物浦嘅不滿）

小朋友

猁狗咁撚低汁
搵空難笑

[還猁迷一個清白] 笑獌空難條友係疤迷

佢假利

算啦沙基狗
你地猁都成鳩日串人

係串熱狗多
但人地巴狗扮利都要利狗食死貓

利迷真係好撚無品